{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_040222",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=C102895",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "초마"
    },
    "text": "初馬\\n\nソウル麻浦区西橋洞361-14\\n\n松炭迎賓楼の弘大支店は中華料理を提供する飲食店として知られています。 営業時間は11:30から21:00までで、16:00から17:00までは休憩時間です。 毎週月曜日は休みです。 このレストランは48席を提供しており、部屋はありません。 このレストランの代表メニューであるチャンポンは有名です。 チャンポンはイカと豚肉を千切りにしてフライパンで炒め、野菜を入れてもう一度炒めた後、出汁を取ってとろみのあるスープを味わうことができるメニューです。 普通のチャンポンは辛味があり、白チャンポンは淡泊なうどんの感じがします。 この2種類の中から好きなものを選んで食べることができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "このレストランはどこにありますか？",
            "answer": "ソウル麻浦区西橋洞361-14にあります。"
        },
        {
            "question": "松炭迎賓楼の弘大支店はどんな料理を提供していますか？",
            "answer": "中華料理を提供しています。"
        },
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "11:30から21:00までです。"
        },
        {
            "question": "休憩時間はいつですか？",
            "answer": "16:00から17:00までです。"
        },
        {
            "question": "このレストランは何曜日に休みですか？",
            "answer": "毎週月曜日です。"
        },
        {
            "question": "このレストランは何席ありますか？",
            "answer": "48席あります。"
        },
        {
            "question": "このレストランには個室はありますか？",
            "answer": "いいえ、個室はありません。"
        },
        {
            "question": "このレストランの代表メニューは何ですか？",
            "answer": "代表メニューはチャンポンです。"
        },
        {
            "question": "チャンポンとはどんな料理ですか？",
            "answer": "チャンポンはイカと豚肉を千切りにしてフライパンで炒め、野菜を入れてもう一度炒めた後、出汁を取ってとろみのあるスープを味わうことができるメニューです。"
        },
        {
            "question": "チャンポンには辛味がありますか？",
            "answer": "はい、普通のチャンポンには辛味があります。"
        },
        {
            "question": "白チャンポンはどんな味ですか？",
            "answer": "白チャンポンは淡泊なうどんの感じがします。"
        },
        {
            "question": "チャンポンの種類を選べますか？",
            "answer": "はい、この2種類の中から好きなものを選んで食べることができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 229,
        "QA": 341
    }
}